銀行 project management

想問下銀行 project management 呢條path 係點， salary range 大概係幾多？

乜野project

19工

應該 related to IT

點解咁19

無人做緊

即係Business Analyst